03沙士死左299人 依家有幾多人俾黑警殺左？

700人失蹤，部分找回已是屍體

一次令香港差唔多玩完嘅天災都唔夠班黑警黎
大家照相出街食飯、 買賣樓、繼續返學
天災殊人，人禍殊心。

開始有其他遊玩post浮上 就知已成敗局

10倍

你都幾撚搞笑
用連登黎決定一場運動既成敗？

單係因為tg而入院嘅人數都唔少啦

我淆底，真係唔敢殺警

成也，敗也